[突發求fc」微信網警全面介入 可被判一至八年監

係真既話 大陸人真係好撚慘

網警sir here

十連推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

維穩費又可以加

推，

愛國愛黨！！

大陸人傾下計都會俾人告

仲有無人有留福建佬gp?
快d入去講返幾句哭建讀𨋢

聊天app 都有立法
鬼國

用微信私底下一對一傾下偈都要好小心